有無屯門人屋企停電？

如題

好似全屯門都停

屋企岩岩有番電
但係屋企人間鋪仲未有

打緊lol架屌佢老母

重要準時九點就停

岩岩訓訓下 覺得好熱 原來冇左冷氣

屌 我仲以為淨係我屋企停

冇喎

管理處話中電電力有故障，停左3 個字電

屯門人表示冇停過

有....熱醒咗

有冇人update緊bios?

RIP

百佳 一番就停

邊到停？

嶺南果邊

我仲以為跳fuse

南浪呢邊冇事

有翻電啦

富泰冇事

我屋企冇事喎，冷氣凍到痴肺

有